[AN/IOS] 銀魂Project#240 白貓合作！！！！

重拾興趣！

nice topic!

！！！！

銀魂定死神合作好d

白貓同死神好D

trash

唔準你咁話自己

搶唔到1001

Subject 無違和感..

咩唔識大小姐
我仲有初代首抽老屎忽

想像唔到上修完d怪會點

啲怪咪一樣冇變化 唔會有改動㗎喎

同魯魯修合作好D

幾時到konosuba合作

令和

仲以為post都無人想開,要用搜尋先搵到..

第一次正皮白貓post

戰鬥出人定出機械人？

幾時pop team epic

新人依家適唔適合入坑？

幾時入都得

井囝最新果幾個post,笑到撚死
想點呀

這款遊戲定位為一款真人體力制遊戲，玩家只要有時間便能一隻手指捽死隻遊戲，若然你夠毒的話便能兩星期內將遊戲通關。不得不提，遊戲最大的特色是多人協力闖關，可以向朋友炫耀手頭上的四星人物及武器，優越感油然而生，令人道忌。此外，遊戲內置SimCity，讓你感受做特首的滋味，而且貓狗長期超絕UP，方便玩家早日達成白貓計劃! 新功能十連抽更加可以一次過見證十一隻貓狗跳船。來吧，就用手上的魔法卡，吹奏饅頭之歌吧。

認真答:幾時都入得，隻驚對新手最好

一日開19個post

一日開19個POST連眉唔好野
好野

好奇依加白貓有咩對新手特別好？

之前個處女帳刷完銀卷
順便抽隻村姑過下手癮
睇片打2.億 我打3千萬都冇
新手真係玩JerJer
啲新手活動全部都係曬鳩氣
除非送5000張時卷

好耐未對白貓重拾興趣

兩期活動冇打
等復刻我就係贏家

我可能有2年無追活動(由佢復刻唔重置石就冇追活動)
中間只玩過下7大罪同RE:0合作活動 佢復刻乜都贏

you don't know hell

雖然無睇過銀魂
但feel到今次合作好hea
應該還原唔到角色

點至叫還原到角色

正一狗嚟

佢次次單抽齊 250石都唔使用

又單抽，點到你唔服

神樂果然係配返醋海帶

又要瘋狂假load

跳隻神樂就心滿意足

冇假髮同伊利沙白

我已經準備好了

果4碌鳩真係不了

釘宮二重奏

咩黎？

碧藍

4點先派

咁釘宮應該唔太廢

試得嚟都四點 等下先

呢條女應該幾好屌

可以撚釘宮了

4宮

中

easy

風

屌 又瘋狂假load

係咪有免費抽？

係

3大抽差神樂

屌

屌你老母我想要神樂

上去睇下

同你換

定春

定春好可愛

頭40抽出左三何神樂
最後10抽先出沖田
做乜9

你地個個都中銀時神樂...我中蛋黃醬

直接用左杉田把聲讀出黎

保底保隻雙

土方子機係蛋黃醬

教我點變啲石出嚟

CHOK UNCLE又勝

乜撚都冇呀

係咁load都唔load乜
又話5月中先clear cache

第一抽轉左係2體確認

土方

釘宮斧 專武一技一億 二技差唔多兩億

等我仲鬼死咁開心

先生公

邊隻勁？
必抽中土方only

釘宮上修最勁
隻隻二億

冇弓試唔到

試咗 弓冇分別咁

冇板冇戒拎專射哂成條sp有2億5

同禾用土方鳩射一炮差唔多

免費抽

桌球槍new

佢老母 450未算完又開500

你地咁歐既.....

我抽左七抽都係得送個隻

炒左

點解我無免費抽個制架

中得一隻

保底真係中得一隻

桌球new都敢貼出嚟
有冇羞恥之心

果然係sh pool

2年冇開過game,係咁上下

唔係送兩個10+1咩？
我記錯？

大獎

久違入game免費10抽

單機打防守關真係血都嘔埋

銀時點 有食評未

好想屌

雙刀好撚難用

係 你記錯

免費抽有阿銀

很廢的合作

成set都廢到不敢直視

直接開協打金玉

冇其他角都知廢

雙刀唔想試 釘宮雙仲好

假金SS

牙CHOK又中了
成鬼日話自己非

cd rom路過一答
個event係retweet數夠4萬就送一個10+1，
夠5萬就將10+1變成有一隻保底

好想請人食紅豆飯
抽左7野10+1 都未有銀時

銀時係必中？ 我見乞衣抽 好似人人中

冇銀時呀

屌你老母！

想要神樂.....

釘宮雙打爆20星暗關

今次班上修屌打曬堆銀魂

今次銀魂有3星期儲石超佛心

未修都打爆啦on9
光都爆埋啦

局長叔都又勝啦

走啦 保底唔中就假啦

得雙刀唔升了

牙CHOK次次都幫人還好偉大

隻銀時招2技開完一次等於釘宮雙開完4次2技了好撚野咁都有金SS

你錯左 唔係銀時廢 係釘宮太勁SSS

第一下就中3隻 想問下今次邊隻係大獎

全部得A/B

係唉唉又勝

無勝過

咁多位大佬
中左銀時神樂係咪就夠
見到有人話另一隻劍好似fing得幾勁

土方企定定射兩億幾三億 但宜家企定定應該含得啦

隻野行得慢,打又打得慢
S2企定定

銀時打得2億多啲 辣殺

個個都勝 ....除咗我

我依啲手殘撚都係算鳩數

有保底會有人輸嘅咩

呢次合作d角色真係麻麻
終於可以儲下石

有長谷川亮

猶大雙

我見到唔掂叔都笑左 單人就會變請長谷川食飯？

黑馬

把劍武

有邊幾隻上修？

泡狗叔上修

甲由上修左真係好撚勁
但最衰d技係舊時代 全部企定定唔防紅

撚有咩

老貓又係一隻5星都冇

2技大大力仲要下下補滿血應該仲係得佢先做到防又高根本唔會死

淺井變打雜

係咪用骨雙?

嘩屌！

南哥成撚日都咁謙

1技已經夠玩

老貓

甲由斧防紅光cd 60變咗20秒

屌你淺井一跳兩隻

渣慣手勢

一跳兩隻 造馬

4015鑽 $#自己都唔抽 垃圾pool

伸手落去逗住個袋

免費中銀時 抽多下又銀時

我用白痴妹專

有甲由片未

即係邊把

@焗腸

小圓果水勁 之後nerf 兩隻

溫馨提示，依加生放送緊撳個制有5鑽乞

心足了

1000石0隻

隻雙搞乜鳩 仲廢過上修果d

隻土方冇得走住屌真係哂曬

係咪可以收手鳥?

係

但我相信你會抽齊

打得3億咁少

猶大雙做乜撚=.= 10秒打爆條柱

=.=

今日新出果隻猶大雙呢？

衰過2016角 好似係

想問下千早有咩優勢咁多人用黎刷百億夏日協?

唔該哂，好屈機

個SHOW玩到咁癲

告別係開心啲

玩咗啲咩

阿姆斯特朗旋風噴射阿姆斯特朗砲

準備開始玩白貓
有咩關要打？

原來有萬事屋入面

笑撚死

今次整得幾好心機個電視仲播緊天氣條女

今日原來有生放

唔識日文

屌你老味出年變倉底

講堅今次個合作真的很用心

果啲咩7大罪，hunter ，妖尾已經好耐冇攞過出黎

神樂而家都入左啦

不了

銀魂都係執二灘
應該好快會有pop team epic

快d同智障合作
唔想玩艦b

屌要打400隻

有齊三隻智障 會有幾智障

行得慢仲要係鳩仲要玩埋平A送都唔撚會玩

我第7次10抽終於出左

終於16次先出銀時

一訓醒白猫就上到兆
勁

過兩日就跌出100

隻龍珠長期榜首

算好啦今次咁佛，啲角強度又不勁

日本人係咪on9
荒野擺明係大陸game都照玩

呢排係咁出新卡

刷rank大師們其實去邊度刷

碧藍、少前、崩壞咪又係好多日本人玩

你最醒 咩驚都試齊

刷rk？

同大陸一樣 話反日又係咁玩日本game

哇 隻猶大雙

約砲12歲少年的22歲單親媽 同學爆「孩子父親15歲

荒野緊係多人玩啦

即刻down黎玩先

唔見左怪物西

用返原模組係行得慢果下衰
其他都好勁

板任個銀時P日替要做乜？

甲由勁到

helll級呢

日本人冇香港人果種警戒心(佢地暫時係有條件冇既)，台灣人之前都冇，所以宜家出晒事

miss左day1日替都拎唔拎到50石

屌 我都miss咗
btw miss1日都拎到

唔該

啲中國games好多時包裝到好日系，如果唔係刻意去search返佢地邊間原廠根本唔會察覺到

琴日定今日開始,唔知有d咁既野

中國人識得入鄉隨俗

班高級蝗蟲係好醒目架，佢地係日本好識得點花錢同埋包裝自己，所以真係要好小心，仲有呀，香港主流傳媒tvb蘋果都要靠共產黨肯發牌至有權搵食，佢地肯公開推既任何反對派英雄，你地信唔信丫？係邏輯上根本就講唔通，我就唔信喇

抖陰e d無分國界,超多弱智中

中國人一定唔識，但一d高級幹部就識得為左入侵人地個市場宜學懂花心思去經營，商業上學另一世界盜賊泡菜咁花錢製作或者抄，派福利同埋賣廣告，搵打手狂谷…政治上就派人搞河蟹，甚至派人出黎扮反對派騎劫左真正既反對派再之前配合不斷做戲，到適當時候就派膠，打假波特登輸，借勢洩死對家既力量

尋日我都唔多覺

上修果堆係咪得猶大雙落到場

尋日已經有

好彩冇用過

甲由雙拳斧都得 輕鬆兩億

弓呢

你有咪報告下

玩完雙覺得太勁影響遊戲體感就收返埋無試了

甲由拳都得?

拳都巧撚大力

親生女始終得一個

我隻銀時呢

咁岩既...

.gnn

u

乜又係你呀 G生

差甲由弓

上次見完帶土之後就非到仆街 本來佢話幫我抽甲由弓 之後無左影

醉曖白貓

都係兩億 最好用原攻擊模組

咁快500

講緊乜其實

單機可以刷邊關
仲係nm2島?

見佢刷協

醉暖wcat

屌死水瀨嬸

佢:

what協

第1隻魔幻19

係咪又係舊角勁過新角

求其拎隻甲由出黎都勁過哂個pool

今次好似新角同舊都嘛嘛(強度)
但有隻票選槍好撚好用

呢隻黑馬？

隻普池槍一技一億 二技億幾
仲勁過上次討滅條女

普池槍係邊隻?

應該係大哥槍？ 冬菇頭嗰隻 夏日電單車嗰個

人地叫vincent
好似係

就係呢隻 solo 20雷關

呢加首抽刷邊隻好
抽到神樂 可以開？

真係黑馬

依個pool好難講 冇隻勁
論強度神樂分分鐘包尾
不過可以召隻定春陪你打
應該最岩新手用

C社真係好嘢 抽完隻角仲要俾石買skin 咩玩法

真心佢期期都搵隻普池咁玩就過癮了

今次劇情真係好正

又有 點跟

仲有玩

屌佢老味咩
抽到第十次 係都唔撚出銀時

iktfb

甲由雙入去20暗直行既
比2隻圍毆都係企定定打

登入姐

【オート】
・オート1：全属性ダメ150％追加
・オート2：アマバリ3000➡20000
・オート3：通常攻撃コンボ強化中の条件撤廃
・オート3：攻撃150％➡400％
・オート3：AS強化400％追加
【スキル】
・S1：アマバリ20000追加
・S2：攻撃バフ撤廃
・S2：スキルダメ50％➡100％

原來有咁多石
呢兩日剩係做左一個任

vincent槍輕鬆做鬼神

差勁叔轉職做攻略師

係咁吸爽能到手感仲好過優娜

真係戇鳩嫁
對住d紅光怪可以直接吸血硬頂
DA無效果堆角全部變傻仔

大佬們係咪講緊tina雙？？
點解佢叫甲由ge

銀珠點先有

十次十抽都無銀時

做咩咁多人all in

真係咁鐘意銀魂?

我鐘意白貓先抽

啱啱down返黎玩
抽到隻錘笑到痴線 碌個距離好似開外掛咁
入場又見到把勁大嘅劍 隻game jm9

對上一次玩係幾時

幾年前
好似16定17年

其實一路都想問
如果每次都出打臉角 究竟你地係點玩落去
定真係有咁多石抽

隻職叫大劍

呢度d人每個pool用25石抽最勁嗰隻
唔洗好多石

e.g. 君子

@黑劍

我反面覺得你地吹奏既猶大雙冇咩料到

利申返 隻甲由係禮物盒

如果佢以前神解同上修嗰d都係咁整
我諗佢仲留到多啲人係度

隻野係咪派生左先會大力？

銀魂送個十抽有無可能一次出兩隻
刷左幾次都唔見有

唔知，就算係都要用返原模組
但原模組慢到pk

要用骨武+双獣の石板
S3防紅光

隻game個製作人之前直播試咗係會有兩隻

合作兩隻字好似有魔咒咁，我頭先都忍唔住射咗500

咪又係打得億幾

你上左s3未?
上完s2物傷加300%

用咩模組?

白貓兩隻字已經係魔咒

焗腸：是撚但 甲由係最勁

buff甲由勁返係咪應該叫做小強

係黃子華

中曬2隻真選組

中兩隻劍冇神樂

係
DL榜都上返TOP100

迴光反照

下面d咩黎，搵唔到係邊用

即係星石黎嫁～
情人節嗰三個職都用得～

差勁叔差勁👎之差勁👎又勝

新手問野有人答

甲由又勝

曱由猶大vincent
新個pool?

甲由斧祝斧 菜已斬
拎到石 都係唔會刷

留名日任翻譯

原來個島仲有一個難度
打完就上7000甩

Last idea搞乜

咪再吹猶大，木樁房自high 角色，拎佢同釘宮打一次20暗就明，脆過薯片。

呢個pool同調整，釘宮雙冇前3都有前5。

屈撚到，貼身隨手3秒2e連發，三屬，s2吸血加盾，自帶復活死回異常盾，完全冇腦角

個人認為阿sa可以企埋一邊

而家白貓平衡左好多，冇乜出現打臉角
而且已經連續兩次出現舊角上修勁過當期嘅情況，抽條毛

咁情人雙勁定釘宮勁

咁用咩武好？拎返出嚟，佢仲用緊2支筆

呢兩隻我覺得差唔多，玩起上黎都好爽。
想冇咁悶同打快啲用情人，想冇腦同求穩用釘宮

一定唔好用骨
個人認為首選雪莉露專
水母專，兵長專，阿sa專，遮那王專都可以
反正強角用乜武都冇所謂

仲未過到20暗
次次都俾兩隻boss捉住磨死

咁用cc模定原模

冇所謂。我除左打花之外都用c模

個個都有甲由

猶大真係唔抵，s2冇加盾
白貓親生女要乜有乜，比人話左好耐嘅s2冇盾，而家一調即刻送左個2萬盾比佢招s2

熄左ser3日

好耐無見人真心吹奏角色了 好似番左去以前咁

但係用骨打20暗好撚爽下下三億打boss

連隻斧都加埋盾

吓,任抽架喎

用骨同用水母專solo時間差唔多，其實，除左毛二力外，我覺得top10冇一隻需要用骨

幾時先更新甲由做top1

永遠的top0

冇嗰隻龍

我除左打決戰/hell都唔用骨

有日任攻略未
打邊關

10場花
5場20星
20個箱

今日咩大日子
做咩要人打十場花

唔想打

我喜歡菊花

有咩係要優先刷
隻人100lv係咪無得再變勁
Sorry我新手 咩都唔識

有冇人知究竟要開邊個箱？

自膠

D決戰協真係ON9當有趣

用個陣困住咪得 easy mode

刷銀魂 同推普通嗰啲島

好彩有釘宮

禾刀系

咁啱嘅

白貓將會戰勝歸來

無佢都唔知點打日任

聽左你講即刻做完任

solo10場
睇到都想4...

開箱係乜黎

決戰?

交換所啲箱？

自膠 原來係關卡入面嗰啲

法國上調好似淨係加左白傷，屬傷好似無乜點加

比利又勝

釘宮當年一出都係好屈
退落黎只係倍率追唔上時代
而家倍率又提升番
咁咪上番一線囉
跟本一直都無變過
上年一出CC雙刀 第1隻就係用番佢

其實釘宮雙兩次上修都係大贏家

今次唔靜止係倍率
兩招都有盾仲要係2萬hp盾
小圓先得月1萬
2技仲要吸血
可以同啲紅光怪格劍
睇下邊個死先

小圓果1萬係半減貭，姐係等於2萬
不過釘宮招2技真係好撚誇張，打一隻怪吸萬幾，3秒一次又有盾

1技都億幾兩億 又快

有時間呢幾日肝下祝劍算

灰蟲呢幕好型仔

回錯

釘官吹奏區

好彩齊甲由...又可以儲多幾期石..

咁多人有釘宮

邊狗

齊甲由可以貼一貼，點名睇下係咪真係咁多人齊甲由

得頭尾
中間果時棄左無玩

ok 報到+1

ok 報到+2

貼夠未

on9先打祝關

報到先

冇釘弓

廢新又報埋一份到

曬box大會正式啟動

咁你係邊個

齊

估唔到boss 係阿姆斯特朗回旋加速噴氣式阿姆斯特朗炮

屌你個個都79LV

嘩

抽了

最撚憎歐洲人

歐咩

歐尼醬

邊爺啱唔啱聽

噢

咁就比ms呃左100石
令和限定抽埋d

你中左伏啦
佢個限定機率同普通超獸神祭一樣

只係你可以拎到1次特別item咁大把, 你竟然仲走去抽

好悶幾時先有新限抽

又三點先法國冇做到任

俾個細路抽點睇

童子身果然有料到

......

但係龍珠同龍貓抽爛咗

屌撚死chok

局長叔又勝

lv5要用咩角主控先sss到?

Carry我last idea

曱由勁到on9
白貓史上最保值
不枉我當年用250石抽佢返黎

好悶,幾時先出新pool

TB鳩開S

可以同地施換8隻光魔

木呢隻有用咩?
入麻蒼憂隊???

偵探好似得光屬有用

我好記得果陣係mtr apm出口等緊人
無聊得濟 開白貓出黎抽

我好記得果陣表演1抽曱由比FD睇

唉 終於睇完

海鮮網比曱由9.5分

有無人可以掛隻60%經做隊長

單機刷冰關？

我同青令同will一齊係m記抽

純粹打日替任

OK
以後罷睇

龍貓

白貓真心玩嘢 十幾隻戒塞爆個倉

邊隻戒有用@@
我打完全部冇留 因為冇乜位

幾時至開倉位

阿銀個金ss冇咗了

馬手叔又勝時

S都俾多

唔好忘記甲由有無限寶石

nintendo

忍左1個星期終於睇得

av?

舊角

ms allin都唔中一護係咩玩法

又幾似wo

裝喺個bra 度

有冇人carry lrvel5 sss

睇完，好想後入隊腸

可以trytry 但未必成功

房號？

I can do this all day

斬地圖炮+魔地圖炮 輕鬆

chok carry we ok?

排隊

睇完 眼已腫

Cheese burger已喊

焗腸都打唔到嘅話 呢度冇人會打到

有冇s10+用家down完玩唔到

求救

抽左600石中5隻日番谷
其他一隻都冇

日番谷係最好個隻
我想要一護,想齊set

打埋果5石夠10抽
竟然中埋

法老will

點法老呀

冇石點抽

新手ALL唔ALL IN 銀暈 POOL? 定留石

新手唔係銀魂fans 就等6月15 KC或者7月五周年先入坑啦

垃圾活動 dllm出完角下個pool啦
d日任on9當有趣

2000隻怪

掛幾場紅蓮2都有

白貓太好玩
唔捨得打哂佢...

醒下，日任黎咋
解圖鑑最好玩

差d唔記得連10場都未打

板任有兩個銀魂咩咩主人公點拎？

推完銀魂關就有

日日都無打..
有出pool可能先有動力

我都想出pool

現哂青筋

bam

大bam周

我有大賓周

水賴公又勝

戰囡真係執都唔同白貓合作一次
依家啲囡生日已經冇卡出
唯一更新嘅攻略網一月又停埋
睇嚟捱唔耐

合作左啦

台?

忍唔住重玩

隻野應該就快落去陪龍p

點解咁多4*我新玩但係得2-3隻

有課

真愛

只係愛銀魂

矛晒錢典算

約嗎

有冇人幫手打第1工程個LV4同5

$3

打完鳥

有無人加我

邊關殺20000隻

屌你老母mixi
800幾石7隻柒番谷一隻其他都冇

想去焗腸屋企洗廁所

真 就嚟cut水喉

CHOK巴咁rich邊使做

咁撚大煲？ 講下咋話？

CHOK唔係富2代咩

做手機驚首席顧問
寫驚書
一本8蚊都fatfat

辣殺驚評測

CHOK巴認證

不過今時今日仲點會出game書

唔抽

係咪請人

潮流既野 不嬲一個loop
就係要你親身落街買
先有動力睇/追

請人代升500rk

執下一間執下又一間
要資訊update評測網就得嘅

出書要送下啲黃豆先會引到人買

開返個YouTube channel 學吓everything’s apple pro fat fat

@chok仔 請唔請人

打到支炮dur 皮真係好過癮

出得兩次就dur jaga

請問有無巴打可以carry小弟打工程5

咁撚易都要carry

我廢

個個po都淨係識得自私傾 圍內吹水串人就巴柒閉 有玩家想問嘢就靜過hellokitty 有啲老屎忽就肯分享自己經驗幫手 有啲老屎忽就成個廢老咁

跪求幫忙

擺低個房號先啦

50790

求幫打工程5

50790

求carry工程5

66594

完咗？依家得閒

有巴打幫打乙，謝謝你

邊有人買書

而家youtube起步難好多 要1000人訂+4000小時觀看數先開始有雞碎分俾你

開台玩白貓 等人donate比你

donate比佢抽饅
咁不如自己拎去抽4星

熱血時報d人課金係咩心態

玩白貓d人課金係咩心態

玩白貓d人係咩心態

問牙劍

無勁斬角打lv5
22639求幫

有人覆再開

開

94626

唔該晒巴打
有上buff差好遠

完美姆咪世界

唔通要做鴨

其實幾好 你而家後生啱哂 有market

咩事

玩白貓嘅鴨可能萬中無一

ON9

可唔可以直接出新pool
悶到想死

玩last idea

肥柒

又到星期一 我真係好鍾意返工

咸書佬黎

馬手叔勁到晨早玩白貓

工程 3,4,5 想要SSS 有無巴打幫幫手

我唔係叫呢個名

幾時開新pool呀咁多石邊度有位擺

個島就真係冇位擺

MU rip

錯POST

個bot鳩up?

救世bot黎架wor

今個pool神樂最好用

冇呀

唔係普通random bot?

當你要救世既時候 佢就會救人一命

痴線咁靜

唔講唔知

白猫好玩到停唔到手❗️❗️❗️

幾時加左咁既野

白貓好玩到裸唔到跑❗️❗️❗️

S H A Z A M ❗️❗️❗️

呢個係回憶關來

4等賤民

又係驗證血統嘅時候

4等就收收皮先

屌嬲

屌你老母啦

咁先係正路

巨人出咗第三季下半

裝醒的人還在睡

吊Stephy得二等獎

新手見倒銀魂所以先入坑玩，
但係聽人講銀魂d角色都係倉管，
睇人地個勁角色list，全部得個睇字，
而家得銀魂個pool抽，
搞到唔知谷邊隻升勁佢好

任升架wor

升100同CC冇成本
點解唔升哂

屌哂你地

扑左

55粒饅頭

台版?

有冇巴打可以幫下手

唔洗啦 已SSS

準備555.....

6千幾石唔洗打啦

捽爛mon貼先過到

你葡萄

今日果個終於有得用弓

小圓一隻清全場

yes ar

你有大水喉

我2腿之間都有

牙籤仔就咪拎嚟講

我果條巨根魔獸EX

我都想有

走啦

on9

chok叔又勝

On9

樓上係on9

馬手叔係又勝

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

5月11日 星期六 早上8點半
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

YNWA

on9 5石

搞過咁多次抽獎要中過3等以上...

其實係咪真係有4等以上?
玩左4年幾一次都未抽過

10石

all抵啦

all in左利記

法老帶土

先生公又勝

差第一工場未sss

等10號

10石
多謝晒

你老母咩又5

屌又5等

我都係5

不過後面有個0

CHOK叔又勝

叛徒

jm9

115

好葡萄

重金想買呢個ac, 意密！！！！

我個ac 唔值錢

利申 小圓合作先玩返

貼box點可以唔預我

想睇

等左咁耐貼未

0課玩家 不過玩左一段日子了

好羨慕

老cf

有無白色個隻撚屌貓啊

355
我啲石都無咁多

想睇再post

Post未

等到我變非洲長頸鹿鳥

已經準備好鳥

正 又有box睇

開jor

小薯連355rank都冇

有

今期海鮮網jm9…

開多d 5倍書 協力 升得好快

仆你個街
瞓醒都係無圖

繼續瞓

果3碌鳩憑咩阿有碌仲要有第3得淡笑

踢勇B出榜都要塞3碌鳩入去

原來乳觀天都俾人踢走埋

新手應該玩日版定港版？

貼未呀
快❗

白色撚屌貓？

細細個就聽過哥倫布歐呢個名

日啦

甲由得第7 on99

甲由斧都可以上返榜啦

點解高杉有石修

真Top 10 list
Tina 雙
Tina 弓
Tina 斧

有冇港版link 想玩

甲由上修完冇再用過TB

想貼第一頁
但法國無會場男主

10石again thanks c社

我的5等日常

照貼啦 廢新想見識下呀

笑夠未

無會場男主唔好話自己玩緊白貓

兩樣都冇

就快可以同jk叫床

拍面

飾日又做非洲賤種

白貓果隻幾時先肯更新

有釘宮仲更乜新

冇扎

youthful beautiful

一晚?

係 好抵

對奶大左

有咗bb

好抵屌

脫離5等

遲叔又勝

今日真係5了

555555555555555555

666

屌晒樓上老母

究竟有冇可能20000鑽

梳...

onlun9

呢隻咩game黎

屌你菊花

屎忽痕拎個套出黎用，真係好唔方便
都係收番埋

恥力唔夠高都拎唔到出來用

有咩問題?
真札出公仔衫我日日著都得

著住跑當你裸跑找左數

出公仔面就唔日日食啦

*都

雖然遲左,銀魂活動有咩限時野要打

@牙腸

佢應該一早DIY左成堆

繼續10石

買定個飛機杯安落去先

恰新手恰到咁盡

中左

又5

又25 想要多啲

屌穿你屎忽

你呢 中左d乜7

2倍都係睇運？

我係純種非洲人

純種無雜種果d非

我有3日2倍不過4 5等2倍有鬼用

8千甩了,有野抽未

龍絆都無野抽

隻隻驚都無,好想抽抽

唔得閒玩 想賣ac
pm出價

$25

55555555555555555555555555555555555555555555

有4等 你係灰色力架

下，日日收緊2萬鑽都未問，幾時輪到你？

Bob叔出咗新片

有新pool 未

有冇巴打幫手

7千石

0石

0石都中

第一工程 LV 3 - 5 有無巴打幫幫手

【アニメ「モンスターストライク」最新話、本日19時～配信⭐️】
≪アーサー 騎士王の覚醒≫第1話は、本日（5/11）19時配信スタート！
アーサー編は新章へ突入！
又做番亞瑟王

點解套野做極都有

後兩關sss有得用弓職就唔同晒

無得用弓職有咩唔同

無得玩釘弓STG

因為有錢

據說亞瑟篇最悶.

巴打幫幫手

有無高手可以幫我打第一個SSS,唔用我弓,無勁斬角

繼續扮

555555555555

25甩

真係過唔到

完

全部地圖炮角 solo輕鬆

真救命，我無第一工程限職外既地圖炮角夠力

第三工場用左釘弓過

協力囉

盲啦，初中雞都有拖拍

幫手OK?

7000千鑽點幫

我試下

點解開唔到房既

ON9左,原來要入2隻角,
90720

唔見

入左果個唔是你黎?

再試多次?

開過,68035

手殘比佢食左兩次

抽隻銀魂咪得LOR

巴打有冇D唔係用魔嘅人

我換隻斬角睇下出波果時秒唔秒到

58248

DONE

過到了,用左甲由雙

辛苦曬
好後悔果時無抽tb

555555555 5完未

甲由IS WINNING

甲由啫係咩?

5…

我淨抽女 見有仔果D唔抽

利申今期淨係抽左下免費抽

個故仔好長,廢事講了

近期玩返嘅真係唔知

寶寶
爆骨戒邊度打到？

有冇人幫打sss

講li去li post講,我差不多平均2日先黎呢邊望一望

隔離d人好惡

跳得海

一齊

報名

報驚

哇頂,新天聖大波到

仆街中伏

不男不女既亞瑟廢到

夠鐘睇gotg2

佢究竟男定女

有女要女

動畫隻亞瑟獸神左未

悶撚到 1,2都唔好睇

獸完即刻收皮

新獸神型態

2 yondu死左我有喊

劇透狗 等bam啦你

HaHaHa叔又勝

半山will

.gun

利記球迷

臭利狗

人地預定雙冠皇

屌你老尾

是咪有咩誤會

555...

777

5撚完未呀屌

咁就1,000

戇撚鳩

咩GAME黎

今晚約理老母準備睇我利捧盃, 開心仔!

呢一刻我覺得自己係人生勝利組

屌你老母牙

妒忌

有4等仲想點

屌你

昨日帶領蜻蛉叔一眾all in曼城 ，今日大家約埋一齊睇緊樓

我代大家大你一個double

正評我比的

我利會然r聯的！

狗嚟 全部都狗嚟

又溫泉

又出霞bb?

ALL IN‼️‼️‼️

剎那拳又戰勝龜來

問過企鵝未

巫女

魔法少女hey0記

想屌

d圖愈黎愈

現在熱了

gchi

DUEL

你就正啦

屌你老母日日都5

番外篇=臨時整嚟hea住先

日日5石報到

比狗屌比狗屌比狗屌比狗屌比狗屌比狗屌比狗屌比狗屌比狗屌比狗屌比狗屌比狗屌比狗屌比狗屌比狗屌比狗屌比狗屌比狗屌比狗屌比狗屌比狗屌比狗屌比狗屌比狗屌比狗屌比狗屌比狗屌比狗屌比狗屌比狗屌

原來銀魂得反兩日
乜都未推過

明明圓神開好耐
點解銀魂好似好短咁

冇錢

5555555....

之前唔知邊個合作又係好短 跟住我就開始關都唔打了

巨人?

佢係協限時分part?

ドロー！モンスターカード！

same, 我一關都未打過, 今次可能由佢

望番次序好似係柒罪 打後啲角好多升都冇升

OREO TOWN

唔打冇石抽下一set

1001

助下攻